「G奶乳帝」突然曬絕美婚照 杉原杏璃開心宣布：我結婚啦

日本「乳帝」、寫真女星杉原杏璃擁有G罩杯的火辣身材，今(26日)突然在社群網站曬出婚紗照，開心宣布：「我結婚啦～」讓許多男粉絲超崩潰，直呼「我不能同意這門親事」！

杉原杏璃曬婚紗照，宣布結婚好消息。

曾被評為日本十大美胸女優之一的36歲杉原杏璃，今日宣布結婚喜訊，透露已在本月20號與交往已久的音樂出版公司老闆結婚，正式升格為人妻，「我和先生是友人介紹下相識，很長一段時間他作為朋友給予我支持。」

「G奶乳帝」杉原杏璃。

杉原杏璃強調，婚後工作會照常進行，她與老公更會建立一個幸福家庭，希望粉絲未來能繼續支持。她去年來台曾向媒體透露，雖然中場基達及佐敦軒達臣今仗繼續缺陣，但占士米拿在周中一戰休息可以頂上，若未來結婚，會考慮退出演藝圈，因為婚後是屬於老公的，當然也會把衣服穿回來，言談中都流露出對婚後生活的憧憬。

班Fans唔識玩，等佢大肚對奶再大多兩cup

我屌你老母臭西日本仔

我唔同意呢頭親事

雖然中場基達及佐敦軒達臣今仗繼續缺陣，但占士米拿在周中一戰休息可以頂上

36的了？

她去年來台曾向媒體透露，雖然中場基達及佐敦軒達臣今仗繼續缺陣，但占士米拿在周中一戰休息可以頂上

我有老公

係波都同佢有關

佢老公有冇諗過娶左個冇得餵人奶既女人

佢用心口控波架嘛! 我細細個就睇佢頂波啦

都36歲，搵到個好歸宿恭喜佢

我淨係想知佢仲出唔出寫真

佢老公一定晚晚瘋狂cosplay

佢係咪無lin？

fc2 流出有seed 未

笑撚死我

能不能參加鬧新房

佢老公實日渣夜渣

熊田曜子

32歲的寫真女星熊田曜子3年前升格當媽，罩杯也跟著從F升級到J，日前她上知名綜藝節目《男女糾察隊》時，身穿貼身蕾絲迷你裙裝，藏不住的豐滿胸圍讓觀眾看了直呼：「超性感！」更有人被她誘人的身材給吸引，要求製作單位：「每個禮拜都讓她出現吧！」

熊田還未當媽時，曾一度減肥過度爆瘦，但沒影響她的上圍，婚後還升級4個罩杯變J奶，性感身材讓節目其他來賓也大喊「太辣啦！」